now player 收左皮

屌你老母，一早續左約（費事要老豆搵link啦 ），諗住睇下波，整撚左成晚都搞唔到，客服又話繁忙，真係火撚滾